係咪得我一個覺得billie eilish 首idonwannbeyouanymore

同aga 首Wonderful U 好似

似定唔似

邊撚個aga啊

有無咁撚快呀

走啦 無人歡迎你啊

再嘈我投考警犬 扑濕你條仆街

曲唔似 不論chord底定melody
最似應該係個編曲同格式

咁bb你覺得邊首好天啲❤️

billie無誤

崇洋！
我都係

aga個首demo version無得比啦不過我搵左中文個final version黎聽
都係billie完勝
外國歌多D野聽 full好多，香港只會focus人聲
其實final無demo ver.咁有feel

你本身已經係啦肥蛇

自己一個去會不會好毒？

不會 個post有很多人都話自己去

毒L

其實毒L一個更開心

好心你咁有錢就派利是啦

拿